LEE HI 李遐怡討論區（1）HOLO 重新出發

李遐怡（韓語：이하이／李遐怡 Lee Ha-yi，1996年9月23日－），是一位韓國創作女歌手，2012年以藝名Lee Hi出道，曾隸屬於YG娛樂，現隸屬AOMG。她在2011至2012年間參加SBS電視台選秀節目《K-Pop Star》奪得第二名並為人熟知。

藝名：Lee Hi
本名：李遐怡（이하이）Lee Ha Yi
出生日期：1996年9月23日
身高：156 cm
血型：B型
星座：金牛座
經紀公司：AMOG
出身：南韓京畿道富川市
學校：首爾公演藝高中
官方粉絲名稱：Hice Cream
Youtube：
IG/Twitter：@leehi_hi

正規專輯

《First Love》(2013)

主打曲《Rose》

《It's Over》

《Seoulite - Part 1》 (2016)

主打曲《Breathe》

《Hold My Hand》

《Seoulite - Part 2》 (2016)

主打曲《 My Star》

迷你專輯

《24℃》(2019）

主打曲 《NO ONE》

單曲

《1, 2, 3, 4》(2012)

《Scarecrow》(2012)

新曲《HOLO》(2020 )

組合、合作曲、OST

HI SUHYUN - I'M DIFFERENT (ft.BOBBY)

Lee Hi - My Love (步步驚心：麗OST)

Epik High - Can You Hear My Heart (ft. Lee Hi) (步步驚心：麗OST)

Epik High - It's Cold (ft. Lee Hi)

Code Kunst - X (ft. Lee Hi)

Code Kunst - XI (ft. Lee Hi)

Code Kunst - O (ft. Lee Hi)

Raiden X CHANYEOL - Yours (ft. LeeHi, CHANGMO)

新曲《HOLO》Live

綜藝節目《Begin Again Korea》片段

竟然有lee hi postlm

竟然有人覆

巴打鍾意咗lee hi幾耐
連登好似好少討論佢

實不相瞞今次cb先留意到佢
之後煲返晒之前啲歌同節目
好彩唔係好多
多得YG雪佢咁耐
聽佢講自己出道9年
實際活動得2年半

由佢參加呢個節目開始

同Crush唱Stevie Wonder首歌正到replay咗好多次

YG玩人